鼓吹影人大頭既’Peter攞料‘三毛嚟，咪撚再推咩影大頭post

唔通一個人去遊行、捐錢、文宣
但有間中食吓所謂‘藍店’，就係‘偽黃’？
有冇諗過有時朋友同事會㨂食藍店？

哩啲原教旨主義擺明分化
咪撚再回

另外一個鼓吹影人既會員

[重開]關於玉蝴蝶(化蛹)會員

月野兔兔同佢同一類型

你自己咪一樣舉美國旗...

所以？
舉美國旗原本理由係怕有反感
Which is 睇錯

以上嗰幾個做緊既野
係分化，搞散場運動

你自己出哂名啦

唔通一個人去遊行、捐錢、文宣但有間中食吓所謂‘藍店’，就係‘偽黃’？:o):o)有冇諗過有時朋友同事會㨂食藍店？

係 朋友同事都係偽黃咁係圈子垃圾物以類聚 我身邊冇呢d問題
咩撚野叫所謂藍店 藍店就藍店 所乜撚野謂 就係送彈藥比對家得戚打柒黃營都冇問題呀?

anyway以下開放瘋狂標籤5毛呀sir波台狗假膠

勇武冒險裝修吉野家
班黃嘅就幫襯幫手補血
影相手法不完美，但幫襯藍店根本就係可恥，咪俾咁多藉口自己

收皮啦你又反美旗，又叫人死守中大理大，有人用刀插何君堯你第一時間出黎捉鬼割席，屌你老母臭閪

如果做咗n樣野
但同事朋友約食飯下食咗藍店
咁都係偽黃

所謂真黃有冇10%人？

係咪真黃就要斷哂淺黃中立先啱？
咁長遠係咪好事？

高級餐廳極多藍
我唔信老燒19可以完全冇去藍店食飯
19老燒係咪偽黃？

我冇叫人死守中大理大唔好屈
中大我好早就叫唔好守
因為太毒

對事不對人

我唔信老燒19可以完全冇去藍店食飯 <- proof 你信唔信關人撚事

但同事朋友約食飯下食咗藍店 <- 咁多選擇又會咁唔小心

你自己圈子柒唔好當係norm 響到不斷假設

食藍店就係表態 仲叫淺黃中立

依家要轉風向去後生仔屌後生仔
本身藍絲係冇本地新血，新移民後生都未必100%藍
依家就係要黃絲屌後生仔，逼唔堅定既後生仔過去藍絲

我講咗點解咁樣做不合理同極苛求，只會趕走大部人變小眾，是為對事；

起埋部分人底，係順手對埋人等大家警剔吓啫

影多幾張
朋友要食藍？割撚咗佢先係正路

咁老燒19，係咪去過藍店食過，就變咗偽黃？

如果老細或同事中立/淺黃，冇刻意㨂黃店呢？
係咪就應該唔去，否則偽黃？

哩條友為民意不私了可能係錯

但不代表民意唔需要考慮
做任何野唔使諗民意，包括同一陣線既人點諗

Push

咁鐘意問假設性問題做咩
如果地球係平面 咁地平說係咪正確

堅持食藍店的人你都唔割?
定係樓主你平時係果d無主見 人話食乜你就食乜的人

屌你老母你嗰排日撚日推你同事嘅post叫人死，你以為我唔記得？

五毛分化狗有風向：放棄扼守要道既大學，守=嘉年華

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好難答咩？
頭先你答過啦

老燒唔止偽黃朋友，直頭藍絲都有
按你講法即係‘圈子垃圾物以類聚’？

只不過‘一個人’換上‘老燒19’就唔敢答？
因為知道自己戇撚鳩？

推咗一吓叫日日推
話有五毛帶風向 等於我支持五毛相反既風向？

繼續屈啦

唔係堅持
絕大部分係冇考慮黃藍問題
唔會因爲哩樣野割
咁點？
唔通黃絲只能同黃交友
中立都割？
咁長遠係咪好事？

咁老燒19有冇同偽黃朋友藍絲去藍店呀傻鳩?
冇可能既事答你老母臭西咩係有既我咪收皮囉響到假設
你自己比人帶去藍店又唔撚抵得比人話走去假設某黃人咁做又如何
發生左同冇發生都唔識分

fyi tommy答港航我係標籤佢偽黃

你睇一半唔睇一半?
你話想食黃店
或者話去XXX食(表面睇唔出黃定藍)
你同事/朋友都會堅持食藍店?

你本身都叫人唔好舉美國旗，但因為咁美國就出手幫香港人，仲通過香港人權法

杜汶澤做政協既話係咪偽黃
hocc做國家主席既話係咪偽黃

成村人食飯
你一個人話事？

公司同事食飯
你要求食a
其他人想食另一間（單純口味等等）
咁點？

你打過工未？

係咪唔係全世界就你一個
你就自己食？

你仲好意思出po?

所以你咪即係無主見嘅傻鳩 人話食乜你就食乜

論點？
我曾睇錯一次 同 我上面講既啱唔啱 有乜關係？

另外想知邊間藍店咁好食啊

係黃既會介意黃店優先

去藍店食飯 同 做政協 係同一樣野？
唔撚夠講就滑坡？

咁老燒19有冇同偽黃朋友藍絲去藍店呀傻鳩?
冇可能既事答你老母臭西咩係有既我咪收皮囉響到假設
你自己比人帶去藍店又唔撚抵得比人話走去假設某黃人咁做又如何
發生左同冇發生都唔識分

fyi tommy答港航我係標籤佢偽黃

應我囉屌你老母扮傻

我唔介意
但哩個世上好多親人同事朋友唔係黃
係咪哩啲人有一次㨂咗藍店食飯
你就要唔去
否則就偽黃？

Peter舊登以來已經係五毛
我講嘅

唔去係咪會死
propose黃店係咪會生cancer

老燒19咁多飯局會冇去過一間藍既食？
咪玩啦

我就吓你戇鳩，當冇
假性佢兩個將來去藍店食一次飯
係咪就等於偽黃？

唔會死，柒囉，慢慢咪少朋友囉
Propose黃店唔接受呢？
係咪就唔去？

話你假設冇可能既野係戇撚鳩仲要繼續做戇鳩假設係咪壞撚左有冇咁難明你個邏輯有幾弱智

去藍店仲柒過廁所食飯添呀傻撚 無恥到

點解19同老燒行入一間藍店食飯係冇可能？
理由？

你除咗用粗口掩飾你既詞窮理虧之外
少少反駁都冇

好，因為咁
所以你覺得每次大班親友同事約食飯
去藍店就唔去？

咁有客約藍店食飯呢？
照推？

盲撚左呀我已經講左當tommy坐港航係偽黃
咁我直接d
假如19同老燒會行入一間藍店食飯既咪係偽黃既賤種囉 滿意未?
你答下我架設性問題有乜撚野意義同價值啦不如 戇鳩仔飛黎飛去

你都幾撚厚面皮 不斷假設假設然後比人收皮又用第d假設無限復活完全0營養又要扮有料

滿意

屌藍絲都未得閒
走去屌黃絲果班都癲癲地

一定係五毛

喂阿哥
有客約係藍店食飯好撚平常咋喎

如果公司春茗？親友結婚？百日宴？

不如一次答哂啦
以你標準，以人上全部仆街偽黃垃圾，啱唔啱？

基於樓主經常睇錯，我決定保持距離費事炒車

正確呀
能力範圍內改變唔到但可以避免既就寧願含撚你都幾低賤下

得架啦
肯為邊度食飯斷六親唔見客得罪同事老細就梗‘可以’架

割撚到得番5%人都唔知有乜‘真黃’有乜所謂
自我感覺良好就得
長遠係咪對個運動好wfc

＊＊連登依家有大量三毛同黑警 各位勿忘初衷

你黎講長遠真係特別滑稽
不斷假設d多重巧合情境黎想試exceptional case
然後整個唔知邊到黎既percentage黎9up
不過算 我愚昧
都係放翻低支美國旗聽你講 你既眼光你既大道理好有說服力

當開始左係藍店影人大頭
以後輿論都會話「食黃店既人都係被迫的」
唔撚係自願的

成個黃色經濟圈一定會散
大家醒下啦

都係嗰幾句
有客約係藍店食飯，平常到極
點撚樣巧合

其他親友約飯例子一樣

講多嘥氣

月野兔兔上次害死手足

不了中立撚死全家是常識吧
第一日上連登？
黑白是良知呀屌你老母

有少少印象
好似係叫人守理大？
Link?

得啦分化撚

收皮啦垃圾
乜撚都係分化
你唔撚係分化呀？
柒頭

中立撚係拉佢變黃
而唔係鳩影踢埋去藍

幫襯黃店近乎無成本，同其他對運動有幫助既手段比，根本就係最低消費
咁都唔做點解你覺得算係黃？
唔通叫下口號出遊行就係黃？笑死人

諗撚多左
on9
影咪影
吹呀？

你分清楚
依家係話間中去藍都係假黃
某些時候堅持去黃係極大成本或做唔到

例如一大班人約食飯
同同事/客食

1月19 遮打道見